初五開工就遞辭職信，要注意d咩？

如果阿頭畀利是洗唔洗婉拒？
定係收利是還收利是，辭職還辭職，兩件事？

硬係感覺唔好意思咁

利是信封一手交一手唔洗講野

錢照袋，信照遞

遲幾日交洗死咩

收完利是。

等佢行開派俾其他人時，放封辭職信係佢張檯。上面加多張財神紙。

用利是封入辭職信
祝埋腦細快請倒人

年廿八遞左 開市都唔知老細派唔派利是比我

我原本都想 但d fd全部都話過埋年先

封番封利是入面擺辭職信

利是細數
收咪收囉

點無品法？

我以前有同事真係咁
佢話經理都呆左一下，跟住話ok番去做野

我又唔想咁.... 因為阿頭都算好人

咁咪交左信先囉 真係貪佢個一百幾十咩

咁又係 咁就變左佢要諗畀唔畀我好

有冇覺得對唔住老細

有 但搵到一份一直好想做嘅工，難得機會先走
原本份工其實都幾穩定，係悶少少，
阿頭應該唔係太重視我，反而再大d嘅好似鍾意多d

打工姐你估做人世咩 老細炒你會唔會覺得對唔住唔炒你先

搵啱就走我唔覺得有咩問題

情人節年廿九派左
驚閪咩 佢無得唔派

出左bonus就遞啦

同事最多咪$50封

終於到辭職日

留名
有朋友都想咁做，想知後事會點

lm

你返工返到傻撚左

可以會點？打工仔最忌擺感情，你地建基於份僱傭合約架咋，幾時辭職都好都係一個月通知正正常常咁有咩問題

係無問題
只不過覺得又逗利是又辭職個情境幾特別

請老細食無情雞

老細會覺得意頭唔好

咩黎？真心唔識
年廿八遞左 得老細知

已經派左利是
難度提升左

而家畀信會勁唔好意思

有咩唔好意思
打工呢家野你情願
Fair deal 來 做得唔開心多多錢都冇用
遞信啦

過多兩日先辭

情人節遞左信 都繼續收到利是

咁咪過左初七先遞囉

建議樓主唔好遞信
咁唔好意思 , 緊係繼續留係公司幫佢手

打工講唔好意思都on99
唔通你收完利是遞信會寫花你個底咩

怕就下星期一辭
Ps 過年前辭左

辭左

上司愕然左一下
之後同我講要一個月，
遲d會傾工作安排

原來係咁簡單，成個人鬆曬

唔係你想有幾複雜

諗住月尾過埋新年先辭

留名參考

完全無留你

過試用無耐應該唔會留掛
雖然我都覺自己廢

正常都唔會留。因為佢只係一個上司。

可能心諗蝕左封利是

收哂利是先，臨放工先交信

辭職信封要用紅色, 遞信時要講恭喜發財

錯 , 正常對間公司/鋪頭有用或者幫到手就點都會留
就算個阿頭冇權加人工留都一定會了解走既原因 , 如果因為人工既問題 , 會即刻同上事部/再上級講有咁既情況 , 睇下有冇得加人工留人 , 最少會同辭職果個講叫佢等多一日睇公司點答
如果係人事問題就可以用最大權力去調解/作出人事調動(eg. 調鋪) 盡量滿足想走果個

當然問都冇問你就心中有數啦

唉我都係 等完花紅又到新年
派完利是4月又加人工

舊公司辭職唔做, 上司有試過留我

有份試用期未過，覺得太hea唔太適合自己辭職

上司都開晒價加人工留我

可能成日唔小心訓著見到
所以留都唔留

啱啱入職好勤力但feel到佢唔係太care我
然後新同事返工d設備齊過我新過我
果下頹左個人都放鬆左

可能因為咁覺得我更加懶

我d 下屬走嗰陣我都無留佢地, 因為公司嗰價太西, hr 班友又麻煩 做唔掂咪話因為請唔到人

我本身都想今日辭 但個個都話唔好

上星期一遞咗，岩岩照樣收利是
坐定定 啲人走埋黎派畀我

我情人節遞信，公司直頭唔派開工利是俾我其他人都有，好賤

以前遇過完全係樓主呢個心態
不過利是向來叫做係傳統文化，意頭野黎，唔可以話因為離職而唔收，對下一份工都唔老黎，果陣個經理咁同我講

聽完你講安樂曬

你老細炒你果陣會覺得對你唔住?

對住份工冇哂興趣冇哂動力冇哂進步空間係唔係應該要走

同日遞信
無得唔派架喎

咁你有冇反映過俾公司聽 , 佢出個價太閪 , 所以請極都請唔到人？
如果有但公司冇表示 , 我勸你都係一齊走啦
根本係惡性循環
人工低 , 公司閪→多人走 , 其他員工工作量增加 → 冇加人工 , 工作量又加 , 又會有人走 → 人手唔夠公司日常運作 ,生意減 →公司收皮

要唔做要走就唔好覺得「唔好意思」

我寧願失業都唔要留係之前既閪公司
一啲後悔都冇

屌，我同你一撚樣
我真係唔想要佢錢

其實好多嘢唔做都唔會影響到公司運作
不過d 老細鍾意搵d 嘢黎做